我系新加坡武裝部隊坦克部隊中尉你問我答

我中學開始跟屋企人反新加坡，讀完中學之後同好多新加坡的男仔一樣去服兵役(National Service)。我岩岩係新加坡武裝部隊退役的中尉(Lieutenant)，Active duty 時候係Armoured Regiment。我同HQ有個香港來的人做左朋友然後他介紹我用連登。好似有好多係香港人都對NS 好吾認識，所以先整呢個Thread。（我中文得小學程度大家多多包容）

圖？

好唔好揪

你老細打算幾時將你地列入解放軍部隊？

管幾多個人?

我是宇宙艦隊第7司令

你覺得星加坡有冇民主？

反新加坡 定 返新加坡

Why dont you use singlish ?

Can lah, but scared the other Hong Kongers dont understand and say my English Jialat

我是解放軍中尉tim

其實好多啊伯係 Coffee Shop 都會，其實只要唔係電視講就ok ;)

21個，但都無算管，因爲即使背景唔同兄弟之間都好respect大家

johor 人留名

未試過同人大打出手，因爲都怕被長官抓到之後被Charge

無，但試過揾槍入實彈指著人

連登規矩 影軍官證睇吓先

新加坡幾時回歸中國？

制度上啦，但集會自由比香港差好多

坡狗是咪隻隻都屌香港人?

其實你服兵役做到中尉都唔容易，點解唔做落去升官？

覺唔覺新加坡政府舔共？
一般市民對中共有乜睇法？

規矩係要有今日日期 會員編號/會員名
否則隨意上網都搵到圖

Nah bro, we love Hong Kong, 好多我以前的 Platoon-mate 都話如果大學exchange要來香港

唔係完全唔信你，但規矩係影相加手寫id

係好玩的，但自己本身已經想返來讀書，同埋當你係職業軍人上頭就會好多politics同埋要犧牲好多的自由。

我之前望到網上有篇文，內文有民調指新加坡人支持反效送中，但喺我睇到何晶 share 咗篇藍絲文之後，我就好想知新加坡人喺唔喺真喺支持反送中？

戰略上有咩advice？前線缺咩？
點樣應付卧底？（有冇問錯，其實關唔關你職責事）
我地隊型、溝通上係咪錯得好離譜？

點睇香港反送中運動？

有冇咩同黑警嘅戰略可以傳授畀我哋？

namewee話你地大馬singapore人 都反送中， 係因為吸收嘅新聞都係pro ccp嘅

係米真架？

新加坡人大多鍾意Order,好多人都唔鍾意社會亂，開始時候其實無人理，但後來見到警民衝突敢嚴重就反

我係外媒既fb好多留言既五毛係馬來西亞人, 簡唔中都有坡人

好少follow，但由我覺得，其實好難贏，最大問題係communication同埋not sure who is your friend and who is your enemy

e個真， 係bloomberg個個反嘅都係馬來西亞or singapore.

Dragging the battle too long is bad

同埋好多人未有清楚想好 Action plan

我去左Reddit
之前你地都幾支持香港
但依家見到D野亂就話唔明白我地點解咁激動

又好似唔知道警察性暴力/過度施虐咁
係度話警察依段日子執法合理

真係第一日用連登

啱啱大學畢業入軍隊要幾耐先升到中尉?

係咪渣Leopard 2A4

不了
唔想同你講野

我欣賞你，巴打

點睇而家香港問題？

我也是阿亲

HAHAH bro what vocation were you

新加坡班軍佬點睇香港反送中?

問埋，新加坡人普遍點睇香港人反送中

Yup, 我地有個Training Exercise 去其他地方練/學駕 同時都會學其他tank crewmen 的工作，如果兄弟出事我地都可以 take over

如果係sign on的話，連埋basic training and officer course 通常18個月（我係Conscript,未讀大學其實都可以做到）

咁就完全信晒

咁易升，咁其實軍官都應該好多

其實最主要都係因爲好多野都無證據，係軍隊其實我們很多事已經習慣這種 Wait for more evidence before jumping to conclusion的做法。

同埋如果示威本身係illegal gathering， 令我地覺得HKPF 有理驅趕，很多新加坡人看到的片都係示威者打警察，很少是警察的行爲。但係香港同學給我看的都是另一面。個人覺得如果經常more professional at their job，同謹守Proportional use of force的原則，很多事不會發生

2LT升LTA 通常都無問題, promotion 係base on 流失率，如果整個Battalion 一起退役當然會有很多空位。但在basic training 洗選的原則很嚴格，大概20人先有一個。Officer training 都好多人因爲不同原因 drop out

fb成日見到新加坡人屌尻示威者

想問係咪大部分新加坡人都係撐共？

比啲advice 香港人
不過新加坡係咪興用個吾字

正正係hkpf濫暴，濫捕，私刑，無法無天。

你認為警察想拉一個人需唔需要打爆佢個頭同扭斷佢隻手？

去nus exchange左一個sem住左3 4個月

兵役係味星期六日番屋企

d大學男仔全部大女仔兩年

香港人依家已經無左遊行集會自由啦

其實我地都唔中意共產黨，都有唔中意中國人，但都係同時覺得示威者行爲過分暴力。

我宜家入左大學都係，但同時year 3師姐同我同年

nus ntu定smu?
成日覺得smu好似商場學校
同埋poly 係咪即係副學士？

其實未係拉之前，如果 target 跌落地而無反抗就唔可以再打

exactly, 相信係國際通用既警例
所以，面對黑警無法無天，香港人可以點？
我相信除勇武外，需要外國勢力施壓！

#解散警隊
#刻不容緩

其實我宜家係香港，
SMU is new, and is very business focused
Polytechnics gives you diploma, 同副學士差唔多？
通常新加坡學生中四 O level, 然後就可以會被分到 Junior College, Poly, 同 ITE.
JC 兩年，好大機會可以入大學
Poly 三年，有機會入大學（中間可以credit transfer, 通常小讀一年大學）
ITE 兩年就無，有機會如Poly

前線最弱就係通訊能力

點解決 ?

咁如果其他新加坡人同你一樣見到你香港同學俾你睇嘅另一面，會唔會都覺得其實係警察過度暴力？係咪宜加我地其實宣傳不足？

你地總理俾你用軍方身份上連登?

香港依家已經連搭地鐵去集會/遊行嘅自由都無

因咩事？

你哋嘅假想敵係咪馬來西亞，印尼，平日訓練係咪去打佢哋？

而家係咪唔方便去台灣訓練？
咁你哋去邊度訓練？新加坡咁細..

同時覺得示威者行爲過分暴力

可唔可以講下, 邊一D行為覺得係過分暴力?

好羨慕有得渣leopard 2

有冇戰術上可以分享吓，點樣用人數打贏人少但有裝備嘅黑警

新加坡是屬於中國的

冇辦法
政府太多資源
我地買裝備都要自資

仲要冇大台，好難搞

系你老母

吾你老母

對外國朋友要求低少少啦

收唔收外籍兵

Diu 好正，徳製leopard

你地寧願多D 巫裔新加坡人 (1965前已經在新加坡既巫裔) 生育
定係寧願引入多D 中國大陸人 (非廣東/福建藉) 到新加坡壯大華族

推

人地都講左得小學程度中文

俾成堆大馬/坡仔華人話我地暴徒

阿中尉，既然大家班祖先都係難民四圍走，做乜唔齊齊回歸祖國？

Sir ! 連登網軍 編號777 報到

想問樓主豹二d彈藥係咪真係好重

對之後嘅general election點睇

原來如此，即係JC係高中

我退左役，宜家只係一個普通的學生；）

宜家其實係反恐居多

通常比較常規同大型都係Australia, Germany and Brunei （我地有個course要係Brunei forest )

點解退役？
你係compulsory每人都要服嘅兵役？
我仲以為你係之後自願當兵做職業嗰種

正確

好似聽聞你地訓練嗰個島好猛鬼

好多人都只可以睇到燃燒彈同打警察

新加坡巴打

軍營有無教如何係無武器既情況下對面實彈恐怖份子

新加坡唔出奇

手足幾時過黎幫手

反咩先 反對我地 定反送中

push

坡妹正唔正?

留名

你哋假如同印度開戰 有冇信心贏？

通常要服幾耐兵役?
有冇得choose 海軍/空軍/陸軍?

真係好難，如果要游擊好容易被人當恐怖分子，輸得中多

咁即係都係睇CCTVB系列 (cut左D開頭, 又cut 左一D被警察打)
但就唔知點解要放燃燒彈同打警察

印尼記者中槍一事, 你地知道嗎?

唔會啊，如果真係想當兵，應該考慮美國(They seem to allow foreigners to sign on) 或者French Foreign legion

咁咪即係冇自由囉

寧願要可以preserve 我地culture 的人，如果願意入鄉隨族，回響應該無敢大

你除咗leopard 2仲渣過咩？

啱啱追完你個post 想問下有冇咩social media platform係願意接受資訊既新加坡人比較常用 文宣用英文定係Singlish(咁串？)定中文會比較好？

話明走難喔

如果鬧哂成個人民行動黨有冇問題，其實人民行動黨內政方面係咪真係咁做得野，同埋新加坡反對派受唔受人歡迎

佢reading都係小學程度

OCS Shag or not?

同埋會唔會gather到新加坡既香港人或者支持我地既人做文宣

好波巴打

亂答軍事野唔怕比政府清算?

新加坡女仔算唔算易追
對於香港男仔來講
因為我最近玩apps識左個坡妹幾好傾
但佢只講英文 同簡單中文
佢話年尾黎香港 搵我帶佢玩幾日
其實坡妹算唔算熱情居多？

你有無坦克呀

其實有好多唔同重量 (e.g. Armour Piercing and High Explosive) 你當大概13-18kg 啦

巴打，知道你坦克部隊出身

借問聲，你認識香城online game 裡面，用普通汽車對付狗車的方法嗎

謝謝

我系兩年兵役，之後就去大學讀書啦

係香港讀書

Sir , This Way

無直接地教，但如果真係贏唔到就“Kneel down, hands behind your back and show that you aren't a threat”

見仁見智，但大多都係細眼，瘦, sporty build

Appreciated

我啊哥果時無，但我入伍的時候已經可以，但係入空同海軍機會好細

Can lah 有聲
利伸：住過新加坡一排

hkger has the freedom to hold gathering and the right is protected by the Basic Law, so supposedly there is no such thing as "illegal gathering" in that sense. you may have read from some sources claiming the protests were not "approved" by the police force, but actually hkger doesn't need the police s approval to hold gathering. what the ordinance says is more like informing the police that a gathering is upcoming because they may have to make arrangements like detours for buses etc.

so the reason that there are so many "illegal gatherings" is that the police is abusing the power granted by the ordinance to reject all applications, which essentially force hkger to choose between shut up or go ahead and engage in "illegal protests"

the history of the ordinance is rather complex and difficult to explain if you are not familiar with HK history, but you may try google it if you would like to know more

唔清楚，但我系香港就知道。但岩岩check 左新加坡報紙都有提起過

singlish is ok lah

In ns,. Is there any ccp spy?

坡妹都唔靚 又黑

Facebook 同 Instagram 都好多，英文會最好（其實我地係正式場合英文好正宗gah）

資源都係其次
通訊/溝通問題先係最嚴重

First few weeks lah, but once you and the instructor become friends, it gets slightly easier, its all about the regimentation

Jialat ah

食過坡妹未

盡量打返個*係*同*唔*字
香港既網絡文化唔期待見到 user 打呢兩隻字
唔該晒SG巴打

I’m still serving. It feels endless

我講的好多野都可以從唔同途徑揾到，或者都係common knowledge，應該ok

如果黑警攞住支槍對住自己
要點做先會保護自己/打甩支槍/搶走支槍

你地點睇香港單嘢？

巴打，願意message 你，你應該有機會
但唔好over think, 平常心
SG girls 都會收兵

Thanks for supporting HK

死坡狗日日都有新加玻既大學生屌香港示威

年初我去過新加坡旅遊
遇到一個TAXI DRIVER 只堅持說普通話，廣東話/福建話/英文都唔多識，或者唔肯講，係咪中國大陸移民 ?
點解佢地咁易拎到新加坡國藉 (TAXI DRIVER 不是高端工種) ?
你們都是主權國，可以審批外來人口，不是香港被殖民操縱被逼接受 ?
你們喜歡 / 厭惡這些中國移民嗎 (特別是非廣東/福建藉文化) ?

新加坡人係咪好想香港死

Welcome to LIHKG

Yup

第時打算娶坡妹、大馬女仔定港女？

應該係我地啦，佢講到啲人唔鍾意亂

Thanks for the info, definitely would look up that. 10/10 would give you upvote if I can

想問有無方法教到香港示威者點樣對抗全球最多人既恐怖分子 Sir this way

Bro, which one you choose, and which term are you in

i know many friends from sg. Not any one of them speak up for our movement or dare to "like" my posts while other foreigners keep asking me the situation in Hong Kong. Then, I saw one SG posting CCP national march on his ig.讚佢地啲制服超整齊！！我想嘔呀！！！

welcome to LIHKG Sing Bro

Just listen to his commands, 現實唔係做戯

所以係compulsory個種？
咁有冇識人係職業個種？
待遇好唔好？有咩要做？日日係軍營操？幾歲退休？

自由=空氣：

冇=等死
少量=辛苦

以為香港玩完所有商業會100%轉哂去新加坡

Bro I finished my scs and pass out as a mp sergeant but life is just boring as a mp, I think armour would be more fun, really sian about ns and the lifestyle here.

Push

Ocs seems fun if it is not infantry

新加坡華語有自己的Accent, 如果他的accent聼落似中國，就應該係外勞，但同時有真係有好多啊伯只會講華語所以大家唔好妄下定論

巴打受我一拜

隔離post好似有個華記光頭佬響新加坡犯左法wor
搞搞佢ok?

我自己唔想，始終細個係到大，都係半個家

個人覺得香港的同學nice小小，但如果要long D就可能難一齊

有無去過Gaylong玩

要唔要女朋友

反新加坡都服兵役真係辛苦你

係喎用咩中文輸入法

係咪通常都係TC?

有幾多會用到TC override (hunter killer)?

坦克轉彎嗰陣時個dynamic lead FCS 個 會唔會轉過turret (由於 spin stabilization)?

你嗰個 loader 裝彈裝得幾快

我以前上師係Regular,都有Officer School 的朋友是職業，通常都係靠獎學金

待遇...真係depend on Unit culture,我個邊通常係最賴野，通常1-5軍營都係 Physical Training 或其他drill, 但最多係 Area Cleaning

You know anyone from HK forced to renounce PR before enlistment due to parents pressure and then still regret for listening to their stupid parents after 10 years?

I am one of them. I feel happy for you man. Successfully and legitimately gain your Singapore passport.

咁都好, 都有提下, 但點樣可以令多D人知道香港實際情況 (自問自答的, 做國際文宣)

謝謝你答我咁多野

新加坡歡唔歡迎非公共服務既專業人士外勞?
例如工程師、Programmer、銀行家

You mp is do what, guard com DB or the spot check unit, if guard com which camp are you in

One of the tuas region ammo depot(if u know u know) guardcom life is totally no fun lol

巴打好
我都服緊兵役 2月完lu

中尉幾錢人工? 有冇人一路繼續做軍人

Bingo

How u manage to pick ur study after nsI felt I forget most of the thing I learnt in dse

Walao

Things *

呢個post主要係問星加坡當兵定係星加坡in general?

you forgot about guards is it

你似扮野多DWOR

我用Chinese Pinyin (大家請見諒）

試下用粵拼啦
用用下打廣東話易好多

咁又點

會啊，但好大競爭

我兩邊都有用
新加坡講普通話大用普拼無計
粵拼用耐咗某程度上啲音分得細啲
打起上黎反而快咗

你個名 hagao 係咪指蝦餃

HAHAH, but your encik nice or not

Sir This way

留名
去過新加坡，感覺老一輩幾nice, 但後生好串，你地其實識華語比例有幾高？

now i still struggling tbh, but now my course's first few weeks are just introduction, and then I did A level so at least the uni calculus is not that bad for me

我係澳洲讀書
識得嘅幾個新加坡fd都淨係識講英文同少少普通話
係咪宜家越黎越少新加坡大學生識講廣東話㗎啦

Supply site encik all nice one la, at first I felt like getting the best vocation of ns, coz legit not much things to do but now, I just feel boring.

你好巴打
麻煩同你d坡友講
新加坡是屬於中國的

巴打讀三大？點解唔喺新加坡讀兩大 我好驚自己啲數追唔番 你ord之前有冇備下課

巴打知唔知新加坡咩工種/行業教缺人？
（我已經申請PR成功，遲下真係想真正係新加坡落地生根）

你之前話你依家係大學生
而你又提到你依家喺香港

但我印象中SG今個學期 唔畀任何新加坡交換生黎香港wor
點解你會喺香港？
你過黎hk full time讀大學？

另外話說你地新加坡人有無類似連登的討論區？
你地最多人上的討論區係咩？

Dont want say uni, dont want ppl in my courses to disturb me XD, What I did was just reading up on what I did back in A levels. I didn't do much, revise my teacher's notes can already.
1st year uni its all the general courses, macam study Secondary school

Single?

只係想黎多謝你有留意香港反送中

我係full time UGC student, 今年2月apply 時候未有事發生。我細個係香港大，所以都想返來。同埋哥哥係度做工所以可以同哥哥一齊

Yup, 始終大學好難識朋友

喺fb睇星馬人啲留言睇到好灰

there is a site called HardwareZone, but my friends mainly use reddit

中意新加坡定香港

I served to preserve my country's independence bro

新加坡人係咪一面倒反香港示威者

新加坡？不了
另一個中国

反新加坡?
拉得

Jialat 係點解？
咁你識唔識廣東話 同埋其他咩語言？
點解返香港讀唔留係星架坡 星架坡大學好啲wo
中意HK/SG 啲咩？唔中意啲咩？
坡妹正啲定港女？

Wow, any advice u can give to us?

點證明你係中尉

有無體能訓練可以快速練到夠黑警打？

唔好你問我答住
求下你
教下我地武裝

有無咩技巧/戰術/戰略
求教

其實新加坡不斷用香港呢件事

宣傳緊穩定既重要性

唔好諗住新加坡政府好公正，佢都係從中食緊人血饅頭

對香港女仔有冇興趣

Lm

點睇新加坡俾大量印度同中國人殖民

Good morning Sir!!

連登仔睇完依句秒速收皮

我以前係armour infantry, 真係唔識太多呢方面

Know your objectives, and be disciplined in action

建議用翻加密溝通

坦克部隊你係邊款車？Commander?

cibai Walao eh Singapore ppl

咁點睇新加坡咁奶共？
你地係咪真心覺得中國好勁？
係咪好多都係第二代移民 仲啲中國有感情？

有聲
Walao eh

可唔可以做trainer

嗚呀 同問

係咪大多數新加坡人都等緊香港仆街？

點解咁多玻人會對香港人咁有敵意，成日覺得香港係假想敵？

坡人係咪普遍自私
有個坡人英國同學 畢業之後留英做野
但次次london 有親d 咩遊行 都post ig story 話人阻住佢留放工

Chow

LTA 阿Sir好仆街, 由其係果個Melvin串過馬撚

正宗中國人

星加坡一年軍費多少？

開戰的話，打得贏邊個鄰居？

有冇諗過再入返去

OMG

有個比較唔關香港事嘅問題
純粹好奇樓主你會regard 自己 as SG人定係香港人
我成日對人地身分認同好有興趣

可唔可以舉報華記

Bionix (SG Tank)

Depends on 幾歲來，我有scholar friend 唔鍾意中國

其實無，最少我身邊朋友無，佢地等緊幾時可以來香港玩

新加坡係咪好多都係藍絲咁
係咁屌示威者咁?

新加坡人本身competitive, 應該唔管事

講真新加坡咩人都有geh...

點睇吳作棟

我中學開始跟屋企人反新加坡
樓主有得退伍了

有無對抗手段或技巧教下前線手足？或者輕易diy的強力攻防裝（夢遊）

Do you like war, will you fight for your country and for the truth? If there are enemies offending your country's security and humanity, will you fight?

高汁 留名

LM

sir

長官你好

想知揸坦克有咩感覺會唔會好焗
好似拎住碌砲好過癮

有冇接受過防暴訓練？

想知新加坡啲軍備係點黎？向外國買多定自己研發多？

希望巴打可以spread多啲黑警肆虐既片段俾你新加坡既親友睇

reddit r/singapore ?
I mean specifically 係 SG人自己圍爐的論壇
上過hardwareZone望過下
都幾多升學資料
但好似無乜討論時政或者溝女
可能我入錯分區

你係考SG alevel入？
咁你喺hk要讀幾年呀？
我印象中 gce alevel 或者 ib 入嘅一般都有advanced standing
讀3年就搞得掂

你大概讀咩major （唔需要好詳細，例如你讀bio，你咪話自己讀science; 讀philosophy，咪只透露話自己讀humanities)
畢業之後會留hk還是返sg?

不如專心練跑啦，人地worst case 係 live round

新加坡仲極權過香港啦
之前有個少年罵李光耀就即刻比人拉左

其實香港d新移民都類似

如果係小學就過黎讀，普遍都融入得比較好
高中先過黎，就50/50
大學先過或者完全無喺hk讀過書（例如嫁過來的），咁佢同大陸人真係幾乎無分別

你大概幾歲過sg呀？
我見你d英文咁好
應該好細個就過咗去
咁你對新加坡同香港的歸屬感各自係點？
覺得自己primarily係新加坡人？

其實係爽，同埋有坦克車好逼好焗。同埋幻想下係呢個情況要做3-4個鐘，然後1-2分鐘 simulated battle, 就無野做，真係無想象中好玩

both, actually can search on wikipedia

巴打有冇睇過呢段片，勁搞笑

幾年前去新加坡玩，有幾次當地人好快就發現到我地係香港人，有時應該係聽到我地講野，但有陣時我地係未講野

想問下樓主知唔知點解

咁你肯出文未

既然係香港 留意多之後同之後的前線的行動

我真係覺得已經做得好好 進步好快

係差點樣係溝通上做得更好

可以就更可以落街感受一下更好

wtf??? most ridiculous reason ever

咁咪好大陣男人味
btw唔該哂巴打

yup以前當的call sign

fb所有大馬人 星加坡人都係鬧香港示威 痴撚線

點解你識廣東話?

小心比軍方起到底喎 保護自己 唔好講太個關於自己嘅

我是宇宙428號傘兵

睇到呢句個心酸左

Eh cb brother I grad from bus just came back to hk too, miss my singlish man. Knnbccb

Nus*

如果解放軍武統新加坡，你地贏面幾大？
新加坡有美軍駐守係咪真？

You sign on 10 years ah?

你的朋友

講真唔太鍾意星馬人
以前做服務性行業要對住唔同國家嘅人
星馬人嘅態度係最令人討厭
想知道你地平時對人係咪都係咁多要求？

我是自護軍獨眼巨人小隊下士

都叫做係鬧最大粒嗰個先比人拉吖
香港而家喺街鬧個散仔有冇良心都捉

成功爭取比新加坡更極權

吾是人

我諗應該係裝備問題多啲 同心態 多人夠膽就會打得贏

新加坡有冇坦克賣比香港

幾時升上尉

平時點操

呢幾日成日向fb屌鳩玻豬/藍絲/廢老

痴線咁撚大怨氣
一開post就咁多人開佢波

點解咁多新加坡仆街咁乞人憎，係咁支持共產黨喺度屌香港。

難唔難搵工？
多唔多公司避諱你曾做過軍人？

前排先同個星加坡仔鬧完交，好撚嬲。我叫佢回歸中國啦！
佢竟然唔敢反駁，身為自己有一個獨立國家嘅人真係好戇鳩。

結婚前好多玻仔追，佢地嘅言論都令我覺得，佢地真係好啱做中國人

成也無大台，敗也無大台

有無去過台灣做星光部隊？

i am looking for everyway to quit hong kong. sg was one of my choice.

but i do not think it is a good idea. i have talk to some older people in my industry working in hk. those uncles in 50s lah. and i think they are so blue ribbon and their old fashion thinking is annoying. very much like the rubbish old idea.

what do you think about sg. i guess you are coming back.

in my impression, the working culture seems not to good there either. too much standby hours, low rages, and fuck the SMRT?

點先做得
香港人做唔得唔得

中國新加坡特別行政區
依家係華人就首先是自古以來是中國人
你話共產黨冇統戰新加坡我就唔信
反正極權一黨專政國家，輕鬆回歸

有無咩防禦陣勢戰術可以傳授畀我哋？

不過前提係我哋得木盾
但對面有槍

題外話... 好似好耐無見過 go navy .....

Sir this way

點樣可以走到彈藥入香港

識個坡仔話如果星加坡發現政府貪污個一日，就係人民反抗政府/政黨交替嗰一日。因為佢哋以為自己政府好廉潔嘅世界會崩潰，really？

如果你喺香港街頭比警畜追撚住嚟打
你可以一揪佢地幾多個?

叫你班坡狗同胞死撚返中國唔該
新加坡是中國不可分割的一部份

麻煩你幫我地spread警察濫用暴力嘅訊息

另外想問係唔係新加坡media都係pro china所以人民接收嘅都資訊都係有利共產黨?

係唔係以上原因另到好多人只可以睇到燃燒彈同打警察?

thanks

Do you advice ladies to join?

睇黎佢唔打算答你呢個咁關鍵嘅問題

我是火箭兵團第3司令

我是童子軍上尉bor

如果佢是雜種背後嘅支援人…

你識唔識用狙擊槍？

最有把握嘅最遠距離係幾米？

真係唔是我，我果個好好

Bro. 自爆identity？

果個唔係informal 架咩？

巴打喺sungei gedong？

巴打而家喺LTA度做?

開埋張相好冇

係army點樣操體能? 而加自己有無操?
any advice as to how people in HK can train up their physical strength and agility asap?

跑2.4公里同埋做掌上壓

幾時教連登仔軍用格鬥技防身

有無幫手投訴華記正撚樣

睇樣同打扮
你睇中国人就知

反恐用軍隊？警察冇啲專門反恐既特種部隊？

食開邊間肉骨茶

玻仔係咪好多都係錢銀大過天，極度重視經濟？

中國人都話中國有言論自由只要唔鬧政府

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

[遊行新方式]會師

樓豬可能被拉了 罪名係喺連登參與反政府抗爭

一句講哂 點先贏到哩場仗

分享下啲啲戰術

Sir

所以盡量講好general即野

據我所知應該無Active Duty US Troop,同解放軍真係難講，應該唔大

I SAF one, Serve and F-off, get my ic and leave liao

留意，Amos Yee 被人拉係因爲羞辱伊斯蘭教and going against “Maintenance of Religious Harmony Act"

體能多數都係跑步， Body weight tabata, 或HITT。軍隊對 cardio 要求最高

裝甲兵用乜狙擊槍?

因爲我系Conscript 所以都ok, 通常Career Soldier， 都會轉去公營機構或者其他政府部門。之前就有3星將軍退役去做鐵路部

To me is all about the trade off between sufficient level of freedom and sufficient level of order

無啊，只去過德國同澳洲

I dunno leh, I am struggling also, but then SG seems more stable, but if I go back after graduate, i scare my career would be slow, that's why rather go back after 1 or 2 contract terms overseas

如果大家裝備一樣 1V1.5 should be ok lah,但之後好麻煩，寧願挨打之後再解釋。還手=襲警；唔還手=之後有機會escalate issue

You guys over think, 未必係Pro China or CCP,但只是想宣揚order 的重要

Actually not a bad career path, but of course there are some vocations that girls cant join (i.e. Commando, Armoured Infantry, Naval Diver) due to physical limitations （not sexist, but sometimes you have to throw a 40lbs bag over a 2 meter wall, and its quite hard for some guys also)

Sniper 通常都係specially trained, 其實連見都只係見過sniper riffle 1次。 我自己自問槍法嘛嘛，應該只可以中300米以内

唔敢再講specific D，但係新加坡西面

LTA，係Lieutenant 的縮寫

我是420宇宙草兵

Army focus on cardio the most, and then mostly just body weight, I would do HIIT with my platoon, but mostly is body weight since we need to operate with our gears and need only to carry our body weight. Some others would play basketball and football at night though

可以係車入面射 隱蔽啲

有, SPF 叫 STAR。但當發現規模高於佢地能力範圍就會叫軍隊幫手。軍方有小小似英國SAS或美國SEAL

裝甲車會有機關槍（can see from pictures online)

Yea i know ah, how fast could a tank operate

你句野係咪有矛盾

Aye aye, sir

Ord lo hahaha, now you working in hk ah? Or just holiday here